希望真係幫手支持，去你哋嘅附近買返一隻

首張大碟上市

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港搞成咁你仲有心情出大碟

條𨶙樣企圖陷害全香港應該死全家

先幫推

夠膽死賣155食人血饅頭你條雞姦狗

g chi

Timing 真係唔太好... 但如果你話大碟入面有幾多幾多成會用來捐比咩咩機構（例如 星火） 咁會好好多

買左10隻了

派都未必要 仲要賣155咪玩啦

唔洗搵食？你養tl?

揾唔到，咁快賣斷市？

支持香港樂壇，支香港良心歌手，物超所值啦

喺上面一早啪左

屌曬你地老母
TL出曬名黃啦

好平啦講真真係求打個和咋

型到......

155賣咁平回唔回到本

可屌你屎眼？
利申17cm

大家都係gay有冇折 學生無咩錢 但想買 30 蚊ok?

計返真係冇得賺 賣一隻蝕一隻

其實你啲錢點嚟
淨支出冇收入
幾球都好快玩晒
係咪有老細包咗

全碟共有幾首歌?

認真 我支持tl

碟入面有無你既寫真
有就支持下

點會無咁多人撐

痴線咁平 賺唔賺到㗎

今日去買已經賣晒

幾時返貨？

有冇簽名？

真係講到藝人唔撚使搵食咁

躝啦 基佬

經過買左兩隻了 香港好歌手

唔係唔想撐你
一開波賣百幾蚊隻
唔撚理你黃定藍啦
個價離晒地喎
真心你隻碟賣50都唔知有冇人要啦
一係學下食神咁唔駛錢試下水溫先啦

買你老母咩
係都攞嚟買物資啦

買咗兩隻，諗住用嚟聖誕節抽禮物用

買黎涉檯腳咪算
唔好咁樣害人啦

支持港獨藝人！

我唔使食飯咩，之前已經為咗元朗件事我損失好多，有邊個同情過我？況且出咗都未必有人買

唔明你咩意思？

對唔住 玩膠過咗火 唔好嬲

冇撚嘢呀你屌你老母，721如果唔係我幫啲學生將啲片鋪晒出嚟，我今日洗閪咁折墮要想來話比人聽我出咗碟，當初就話支持我，而家就喺度屌我，信你哋會支持？

好球

Who

當初你哋連登支持我，我先咁勇敢出嚟，到我停晒工都冇晒野做，而家出隻碟都要俾人鬧，
仲要冇人買，我可以點，我喺屋企冇嘢做，冇飯食，有邊個知？電台電視台唔歡迎我，我唯一渠道就只可以係自己社交平台宣傳，我可以點？
當初係一班網民話我出碟演唱會一定會支持
而家我出隻碟姐，咪要等我死撚左先可以出？
加上有冇人買，同食屎一樣，算吧啦，信網文連登真係不了！

有圖有真相

你條撚樣識唔識得尊重人，呢一隻碟係我嘅心機同心血，係我入行呢段時間10幾隻歌這一份功課，你唔撚鍾意咪唔好撚要啦，唔撚洗侮辱，你個仆街派都冇人要啦

希望你明白

對唔住 我道歉

講真，TL 元朗單嘢都好過你淨係識得喺度冷氣talk

每日都會補課，因為每一間每日只係返一至兩隻

我真係好撚嬲，希望呢位網民係怕問我留咩言

gchi

就算唔計做歌嘅成本，都唔係賺錢，只係幫補一下生活，但係冇人買就慘

你不如搵把遮插自己屎窟

咁撚八卦，不如去做記者啦

從元朗單嘢睇得出你應該真係真黃嘅，希望今次冇信錯你，支持你買一隻la

10首，希望支持一下

多謝

有😂

聽日一定有

啱啱去睇 真係唔見有

冇人買都已經等同於五唔使搵食

算吧啦你收皮啦，唔係價值嘅問題，係你個人嘅問題，支持我嘅人就唔會覺得貴，Haters佢話就算我$10.1隻都會覺得好撚貴

咁你就咪撚喺度講啦屌你老母

唔好認真對待連登班9upper 講既野（除左我）

你都幾留意我Dpost，每一次都會入嚟講埋啲廢話，我祝你冚家剷

加油 係要捱下先會成功

我聽日就買隻支持你 CD乜乜house有無

講真 我自己買左都可能唔會聽
但聽日收工去CD鋪行下睇下有冇買返隻

放心TL哥 我買左一隻支持下

有

多謝晒

感激

依條柒頭好撚多連登打手
大家入黎負皮佢就算,
講真心說話 = 俾佢FANS圍屌
黃都黃得柒過人,作埋D柒歌

PS. 懷疑條柒頭搵左打手公司

求你同連登割,咪再上黎

支持TL就打手
貢你老母做雞接客果d應該係媒黎

屌你老母!

我好可以好大膽咁同你講，我自己一個人開公司，冇人幫，絕對冇任何打手撐我，有支持者就話有打手，自己努力辛苦得返嚟就話有老闆，你喺度打幾個字批評去影響判斷人哋付出過嘅努力，你話我作埋啲柒歌，你可以選擇唔聽，但係我會繼續做同埋想同你講一句，你冇資格批評我！因為你唔配

咁你可以唔睇，見到我個名可以出返去

佢九唔搭八

155難啲。。

公司性誕交換禮物限左$100

不過咁都好唔洗驚抽中😅

咁就慳返啲口水唔好喺度講埋啲廢話

認真 你啲歌陪我度過咗唔開心嘅時候
你出碟我買返隻支持都好合理

除左屌你老母之外無咩好同你講

哦 大撚哂?

多謝你講咗我想講嘅嘢

係黃就買
理撚得一次都唔聽拎來趕雀

我地波台睇佢
唔滿意就來波台打過

又話黃色經濟圈？
咁難得有個真黃歌手又唔支持？

喂 出完呢隻碟就好發完明星夢啦 蝕撚到入肉

155太平 起碼250

話你都曬狗氣

🥺

幾時簽名會
支持左你好耐 不過未見過你真人

就係因為香港而家咁樣冇心情搞簽唱會，一搞就一陣間又屌我，而家出碟又俾人鬧

分化狗

買tony孔都唔買你啦

父哥好波

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

吊拿星 岩岩落左boo問

佢話無賣 你放左去邊間呀

麻友都讚好！

你拉下tommy 仔搞合作啦
有佢帶下你好過你自己出啦
起碼出名過你
真係唔係串你
你又想自己隻心血結晶有啲成績 你咪試下搞街頭live 賣CD 囉
好多日本人都咁做
電視台電台唔理你咪試下R人地去播你啲歌
樣樣野都唔行出第一步 好難幫到你

同instinct of sight合作，地下團最有名氣

Skip咗我
係間間都會有定係點啊

間間都有，可能要去櫃檯問吓

聽日再過去問下

咁撚認真

支持TL
黃+睇得出有心做音樂
加油

支持樓主，請各位支持深黃手足，勿分化和搞事🙏🏻

上面班p牌狗唔知咁多嘢就躝返去cctai 作法啦，TL哥幫咗咁多忙唔支持都咪撚屌人啦，人哋做嘅嘢多過你地班冷氣軍師啦

我想買十隻 邊間多貨

我撐你

屌你兩句仲想惡撚過狗咁 冇人逼你出黎表態架講到咁大犧牲
155捐比星火有用過養你

樓上五毛分化狗

去波台開啦咁,唔送

國安？

你柒夠未,睇下個POST幾撚多負皮,仲想推上去柒

TL 721 大義滅親， 同鄉親父老割席
連登仔又話要黃色經濟圈 連出少少錢支持良心藝人都唔肯

患難見禾b

who?

真... 飛天南同佢班靚都係TL篤出黎...

呢度咪係

好撚柒

有無得郵寄？想買返幾隻支持下 雖然都幾難聽下

又撚狗

口講話撐你 一講到要磅水 就縮

依到咪波台
送你老母咩 我送你出去就差唔多

邊有人撚佢

樓主好似係鄉黑嚟

係要講啊 吹啊 死鄉黑

加油豬喔！;)

我呢兩日食少餐
星期日ot完就去買

TL你定 會員蓋清買緊好多張

條友叫炒車專員

成班打手好撚嘔心
自己講
我地波台睇佢
唔滿意就"來"波台打過

依到咪波台囉,你仲想我點來你老母呀?
柒返轉頭?
果然柒頭都係坐埋一台
慢慢留係波台喇

不要走
今晚太夜，聽朝去買

柒咗就收皮啦 屌你老母

唔睇名以為天氣傻鳩入左黎

對唔住 真係好難聽，過唔到自己果關

係咪有新玩具出現

柒到應一應就潛水啦傻閪

G持TL

越兜越尷

其實有時真係唔知佢地care緊d乜野

依個post班死忠真係好撚恐怖
柒左唔認仲要一班友屌返人轉頭
異界

係 柒咗咪潛lo
又冇人識你嘅
係要兜一兜先開心

猁贏英超添

邊個柒左

請問個「去」字點解呀
送多個概念畀你，tu quoque
自己柒咗就咪spin啦

睇多次邊個柒啦

入人地個台度
之後屌人地圍爐個d又係唔知想點

建議你一齊深潛算

P牌炒車專員

P牌收皮啦屌你老母係要沖出嚟柒下先安樂

樓主上連登勿認真啦
加油

你講「來」波台
「去」波台
咁答佢有乜問題？
唔加把口啦，一陣俾你地話p牌嘅收皮呀

句野打完就出現笑死

其實真係唔洗咁認真，連登開得po就預咗有人屌，幾認真同正確嘅po總係會有人派膠屌。
呢個就係連登，要支持就會支持
利申唔識你爬山太忙

我係我屋企，然後叫你黎我屋企，之後你叫我去返我自己屋企
然後你同我講你句野冇問題？？？？？

你唔走我聽朝去買兩隻啦

笑緊你柒啊，死返去狗竇發夢啦

咩叫異界？又係嗰啲睇動漫睇上腦嘅死毒撚

啲p牌智商係低啲

拉

個post咪開喺波台囉
「來波台」有冇問題都好，唔會改變到「去波台」有問題嘅事實
自己睇下咩係tu quoque再覆啦

係笑鳩你p 牌啊 吹啊
躝啦連登新移民

根本唔需要論證父狗句嘢有冇問題，唔會影響結果

唔講白d佢地根本就聽唔明

父ching又想殺人

又有人死....

咁平，呢張真相黎？

佢得個敢字咋

喂，不如咁睇啦柒頭
首先連登係你開？咁做比喻架？

咁講先岩啵
你係間麥記到，然後你叫佢來麥記打過，之後佢答你去麥記打囉咁

問題係邊？

圍爐台留返俾你地啦，今次真係走先啦
教精你地班小柒頭，中文都唔識

走就走啦傻閪
唔洗咁多廢話
好肉酸啊

party with tl 旋律真心好聽

走住屌 肉酸到

又要威又要笠水肉酸到呢縮返入你老母個閪度啦

咁多隻狗係咪代表肉酸狗

建議你快d躝，做波台玩具會死得好慘

你中文拎u？

父哥

攪手真係打個和

你係間麥記到，然後你叫佢來麥記打過，之後佢答你去麥記打囉咁

你都識講 我已經係間m記
你又叫我去m記打過 依點咪柒左羅

你又識唔識咩叫邏輯呀？

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

Tu quoque is a type of ad hominem argument in which an accused person turns an allegation back on his or her accuser, thus creating a logical fallacy.

Example:
Mother: You should stop smoking. It's harmful to your health.
Daughter: Why should I listen to you? You started smoking when you were 16!

Party with TL

係咪三罷太耐 冇上中文堂搞到你唔識中文？

講真樓主如果係歐美一定大紅大紫

香港唔配有tl

唉，解到咁撚淺白都唔撚受就算
係要衝出黎柒

就算港父柒咗又點，唔會justify到佢冇柒到

Cc台死返去時事台啦再嘈叫港父x你

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

會考唔過5分嗰件開演唱會cap水冇人屌，牙亮出隻碟比人鬧食人血饅頭

仲出曬名創造情色經濟圈

15蚊都唔買啦講緊你畀返15蚊我都唔拎

所以話你哋呢啲人發明星夢都不切實際你哋畀人笑到面黃都唔知道咩事
你mv夠戇鳩
先有人識你唔係真係因為你唱歌好聽或者靚仔

腳踏實地搵工啦

唔好講咩成唔成本你做出嚟嘅嘢係垃圾就唔好浪費地球資源呀

邊撚個黎，乜宜家興返90年代mk風格

hi
我來收割了

我邊有柒到

有D醜樣 邊個來

做記者唔易㗎

有勇氣
不過哂鳩氣
送都唔要啦雞姦狗

想知電台電視台點樣唔歡迎你?
你唔收錢上去宣傳應該OK架?
而且你仲有間皇者娛樂射住
點會冇野做?冇飯食?

BTW你信連登仔一成.....

咁差不多啦，唔算太貴

咁不如x咗佢

笑撚死

又轉左公司名啦
係咪TL粉黎
佢話佢自己開架
唔怪得之無野做

送都唔撚要啦大佬

走啦你傻閪 柒撚左又唔認

Push

又話黃色娛樂圈？

講真阮民安周國賢都撐嘅唔爭在順便撐埋TL啦

收皮啦 打個手機game 傳說對決又話滅人老母
番去屌屎忽啦 垃圾仔

$155。。。。？

收皮啦 etb 個面篤出黎囉傻西
飛天南差緊坐館趙50萬 你又知唔知呀柒撚
TL? 見都未見過大蛇屙尿

好明顯係真無接駁位

佢果張假圖

叫佢揾tommy 靠害咩 tommy自己臭史一堆 又無唱功 啲歌又無質素 做左好事驚死人唔知要不停出post出自己樣 好核突黃嘅唔係一切 音樂都要有質素先撐得落

你自己真人真名連登出post其實已經有少少柒 不如你揾圈中frd幫手好過 雖然我唔知你人緣點

cctai班撚樣屌人就叻
講到撐黃色經濟圈就扮睇唔到

仲平過我背隻

我支持你 買完可以寄俾你拎親筆簽名？

TL 不要走

元朗鄉黑出沒

假設嚟，父狗唔識字？

夾哂格勒底啲肉上去再大大力夾實都係得咁多

條友同你一樣敗走咋柒頭鴕鳥

應下我啦 次次扮睇唔撚到 死垃圾

手足互屌有乜謂 行過見到會買隻支持下
鼓勵你想入樂壇都有勇氣為香港人發聲 但你歌舞藝都要改善下係真嘅

我唔係你fans 但我都買一隻 咩背景都好 支持同路人

Hmv話冇貨 想g持都冇

我岩岩行過買晒

百佳有無得賣

我去左海港城果間香港唱片都話全線斷貨 其他分店都冇

咁點解佢要上連登求人買

連登免費宣傳平台 好過上cctvb勁歌掛

咁我點解唔去撐小明腎仔
2年前已經屌柒緊個blackjack
TL 2年後都係用緊佢 咁冇得怪人笑鳩佢
話之佢係咪黃
$159一隻聽唔入耳嘅碟 真係不了

話就話「兄弟爬山 各自努力 不分化不割蓆」
但佢爬錯山 我地作為聽眾就要講出黎 佢明明行平路 係要走去爬喜瑪拉亞山
香港樂壇已經柒 仲比佢加多兩腳
不過佢為我地帶來開心係真嘅

佢係半屌半求嘅形式

可能根本連個店員都唔知咩黎 求其話無算數

求人買都咁
做到小明《人話》果類高質歌 幾錢我都買
雖然tl係手足 但佢同林奠一樣 屌到佢屎忽爛都唔肯回應撤回Blackjack呢個訴求 我屌佢老母啦成$158一隻d詞完全唔啱音 mv又柒碌碌咁嘅碟就因為佢係黃就撐？人血饅頭？咁我點解唔買耶撚聖誕詩歌全集？

咁講好hurt
百幾蚊支持下都唔過分啦
不過我覺得送下海報會多D人買

又幾好聽 買左你張Album支持下 彈琴好過唱歌啦

下 以詞論詞 以曲論曲
陳詠謙張美言張加乘都係柒架啦 但點都好過果個到依家都唔知係邊個嘅Blackjack啦 曲詞一手包辦但柒到仆街
TL出道2年比人笑足2年 有人話bj係佔好大原因 TL自己一定知呢d意見但佢冇改到 依家要屌住人咁叫人比$16去聽佢首party with tl？
百幾蚊 食餐飯就冇左 咁點解我唔用呢百幾蚊去食黃店捐星火 要捐比佢？

其實衰啲講真心話 party sign TL我覺得好難聽 睇完mv啲舞同動作亦好無奈

With*

唔係難聽咁簡單
Sugar baby同mama easy都好聽過佢果陣 佢仲有冇資格出歌出碟出歌都係盞比人恥笑

低成本製作好難同人鬥 支持下啦 至少都比次機會

認真我會買，因為你係黃

低成本製作 但佢可以換班底拍好mv填好首歌d曲詞佢 比左2年機會佢啦 依家同想當年sugar baby有咩分別？

炒到好貴

每首歌詞曲音不符mv柒 呢d就唔多講啦
屌你歌名都錯Haters變Heaters明顯玩鳩你姐

你認真製作 改下班底 EQ高番d 冇人會記得你嘅過去 你係黃嘅我地亦都會好似小明腎仔民安咁 真心支持你
以前d人咪又係笑鳩天堂鳥又mk又柒 依家人地咪好地地 一樣姐

其實blackjack 就係佢自己

咁就出去搵人幫手寫曲詞啦

關撚事咩,係咪都無人買你啲戇鳩閪碟架啦,躝啦雞姦狗

駁唔到

Kfc忙緊咪jer

$155

買左 聽緊 真心正

支持tl

呢樣又真

準備買1000隻遊行派比手足

孤蛇 好黃

支持

仲要打陰影

所以上面張圖係real

支持你呀

黎緊點下海拍av, 平成咁邊有人睇

拍貧乳扮男人

係咪有得收割？

貧乳要起碼希志咁靚先得

推

撐TL

又係苦行撚

收皮啦 幫學生？ 你條廢物出去打卡就番屋企
我望撚住你

可能直接去加勒比拍無碼

吹到望撚住我